致科大學生會: 公開會議都唔可以接受

好簡單
1. 記住你嘅對手係極權政府 柒婆同你傾完之後大可以反口覆舌
2. 我地嘅訴求可以話係冇妥協嘅餘地 唔通叫佢地放十個告兩個 唔通叫佢地唔好追究犯左法嘅黑警咁樣？呢d係由人類良知畫出嚟嘅底線 邊有得妥協？既然冇得妥協 傾嚟做乜鳩？
3. 今次係千載難逢嘅機會 難得衝完 我地仲有民意基礎 加上有美帝撐腰 我地要谷盡佢 爭取雙普選 任何形式嘅妥協都好似門前兩碼飛機一樣咁on9

我要搵律師

我要投訴你

我要飲水

我冇野講

冇野好傾

五大訴求相當清晰
香港人已經冇退讓既餘地

公開會議都得 5大訴求要全部要接受

我唔舒服 要去醫院

我無野講

多鳩餘啦 如果全部接受 開會開嚟做乜鳩 傾下年派4000蚊定6000蚊比大學生？

科大學生會如果去傾就係鬼

科大學生會如果去傾 其他七大冇人會睇得起你

傾=願意讓步
五大訴求缺一不可
我哋絕對唔可以代住先
閉門或公開都唔傾
叫柒婆自己逐點yes/no回應五大訴求
我哋要做好文宣唔願意見面嘅理由

一係就接受五大訴求
一係就縮返入你個狗竇入面

好簡單，講完五大訴求
如果林鄭仲係錄音機，唔該反枱走人

唔係唔傾得，
但一定只可以要佢答YES OR NO，
NO的話即刻拉倒

科大學生會我勸你地連公開會議都咪諗 你諗下如果你地走去傾 對唔對得住咁多條人命

呢個我有保留 電視台播出嚟會好肉酸 除非科大學生會可以派個梁天琦咁嘅人出嚟 好體面地落林鄭面 否則嘅話連去都唔好去

我要食野

你冇warrant 我唔會解鎖

全港學校無野講

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

科大學生會憑咩代表任何人？

科大學生會：我冇野講

老實講大學學生會憑咩代表二百萬人
就我經已連大學都冇讀啦
#學生會不代表我
#林奠要傾去搵梁生傾

呢場 所謂談判大會嘅本質 根本唔係 亦唔應該係 因為大家都知冇撚用
但點解我總覺得要談判呢 因為今次可以喺 令港共政權向全港市民面前自取其辱 嘅公關show

林奠同班狗官唔嚟嘅話係證實多一次佢哋唔聽民意
佢哋嚟到繼續做錄音機嘅話再證實一次佢哋唔理民意

你可能會問 佢哋點都係唔聽民意㗎啦
但中間派，溫和派，或者淺藍可能對港共政權仲有幻想, 佢哋會覺得有啲傾咪幾好囉, 唔會諗到呢個政權同你傾嘅機會根本微乎其微, 搞一個所謂嘅談判大會 等政府很市民面前出醜 繼續擺款又或者重覆之前講過嘅廢話
呢個大會要做嘅就係進一步粉碎啲幻想, 進一步動搖港共政權嘅統治根基 再一次 在溫和派面前撕爛佢哋嘅假面具, 令港共政權自己製造更多嘅民怨出嚟, 到時如果有文宣組全力配合, 鋪天蓋地去廣傳, 就會有更多溫和派被推去我哋嗰邊, 日後義士升級有更大嘅道德高地

所以唯一嘅變數係政府假意答應部分嘅要求, 不過以林奠嘅嗰種死要面認叻嘅性格 應該連作出比較合理嘅讓步冇可能

其實林鄭識唔識用Facebook？
驚佢唔識用年輕人野

大家都知特首好忙 未必有時間出席會議
希望科大學生會或者好心人開個全民問答專頁
比佢有機會用手機就答到全港市民問題

提醒：純想法 冇研究實際細節同實行方法
而且做任何行為都唔可以違法
做之前一定要想清楚查清楚

我諗佢地冇咁嘅意思 只不過呢個係客觀上必然會造成嘅觀感 同埋唔理佢代唔代表其他人 係道義上同策略上 都絕對唔可以妥協

勿忘228事件歷史教訓
提防大會秋後算賬
未回應五大訴求前無必要會面

大家可以去睇「假意談判實則全面撲殺的戰術」果一段

推
回應都冇傾乜撚野
再者根本係yes no question
冇野好傾

講多一次 任何嘅讓步都係災難 我地嘅訴求一點都不能少 所以如果科大學生會想做場公關show落林鄭面順便凝聚民意 得 唔該你搵個presentable嘅出嚟

推

你地要記住 柒婆雖然仆街 但撚化人同埋玩語言藝術嘅功力好撚高 上次雨革開會都全身而退咁濟 你地冇十足信心撚到佢都咪撚去 到時比人撚返轉頭

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

推到全世界都有唔撚洗傾嘅共識

我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

政府仲未清楚？
而家廣大市民要求政府回應5大訴求，唔要聽你講廢話

冇人可以代表我地

冇野好傾

我地係唔會讓步

咪撚傾呀

係要一班presentable的人,只不過傾唔傾本身係兩難,傾只係賭一po

見乜鳩, 回應咗200萬市民訴求未?未就回應咗先
學生不代表我, 要見就200萬人一齊見

條柒婆拆皇后碼頭已經用過同一招

咪上當

回應五大訴求。無價講

接受左五大訴求先
否則升級行動

Push

都推！

學生不代表我, 直接將5大訴求搞全港公投就夠

無任何一個組織可以代二百萬香港人同柒婆傾
亦無野需要傾 因為我地一步不退
要講既過去一個月我地已經講哂
柒婆只需要正面回應五大訴求

傾完都會反口呢個真
條八婆有啲咩做唔出
訴求就好清晰，一係接受一係唔接受，直接了當

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

認同
我地絕對無妥協餘地，所以亦都無談判嘅需要。政府一係應承一係拒絕，拒絕嘅話我地繼續上街抗爭，同時等美國《香港人權與民主法案》出爐

而且5點訴求的確強人所難
如果佢肯認三點 係咪都唔傾？

高官問責 局長級有人下台
成立獨立調查會。
雙方都不追究 包括特赦義士 黑警

你又制唔制？ 我制呀 贏無可能贏晒

不過傾一定要過公開

至於撒回 其實佢講到明任內停止有開送中條例運作
下任特首要再推送中 佢點管到 都無約束力。 唔通叫佢出本白皮書話永不推逃犯條例咩

「七黑」團結打倒白色恐怖

如果真係反枱
交比city

又咁講 其實唔係二百萬人都要晒五大訴求

有d淨係支持兩三點最重要的

我覺得唔可以唔傾，因為佢一定唔會因為咁一而應𠄘你五大訴求，
如果可以有個公開會議比全世界知道個政府係幾咁唔聽民意，
咁先可以有下一步發展落去，如果唔出來傾反而會招人話柄，
唔係叫你讓步，只係應該靠政治手段繼續爭取，而唔係一味靠嚇，
再行動升級落去佢出解放軍就唔洗玩

永遠不要和中共談判
因為中共從來愛撒謊，擅長高壓懷柔

有否可能實際d

而且5點訴求的確強人所難
如果佢肯認三點 係咪都唔傾？
不是所有200萬都支持晒要五大訴求

高官問責
成立獨立調查會。
雙方都不追究 特赦義士

你又制唔制？ 我制呀 贏唔可以贏晒

不過傾一定要過開

至於撒回 其實佢講到明任內停止有開送中條例運作
下任特首要再推送中 佢點管到 都無約束力。 唔通叫佢出本白皮書話永不推逃犯條例咩

認同，如果唔做，到時班人又會話政府讓咗步，咁都唔傾，學生無誠意重修撕裂嘅香港。不過要好小心進行方式以及人選，唔可以被人捉到痛腳，最好以和理非進行，運用得好，就可以搵翻部份失去嘅民意。

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

公開會議等777show off

呢場運動係冇大台，科大su去傾就中計啦，科大su去傾就其他組織去鬥科大su，咁就群眾鬥群眾，場運動就散硬

唔好如果喇
佢敢講我切柒

我冇嘢講

仲傾咩 直接承諾五大訴求 否則無野好傾

我同你諗法一樣

同佢鬥錄音

有人去見條柒婆，佢就無限放大㗎喇，訢求由此至於都唔答應，咁見嚟把托咩。唔通會“呀！見E位學生哥咁靚仔，好啦，撤回！

on9
我冇野講

佢話見示威者，不如反客為主？
來一起商議，我地出條件，叫條漆婆泥見我！

林鄭，要跟連登仔和香港人對話，上街吧！

冇野好傾 五大訴求好清楚
冇任何一個單位可以代表到所有人
做就做 唔做就唔做
諗起14年個畫面都嬲 絕對唔會信

14年 gphone 就係對住錄音機
跟住話傾左 就吹奏和平理性。。。

無錯

仲有唔好再講乜野政府有誠意，讓咗步，係你地唔去同佢傾。
前提係二百萬人一齊同佢講哂我地要乜，係佢唔理。
而家佢話要(只係)傾，我地唔去，就話我地無誠意，放棄機會。唔係咁講野吓話。
咁咪各自爬山囉。

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我要睇醫生

我無嘢講

公投囉第一個議題就公投真雙普選啦

全世界已經知道個政府唔聽民意啦

你有無warrant都好
我頭好痛 唔記得密碼
想幫 但無能為力